# Translation of Plugins - Markup Markdown - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Markup Markdown - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-01-07 10:32+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Markup Markdown - Stable (latest release)\n"
"Language-Team: 简体中文"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Layout.php:26
msgid ""
"A few tools to help you enhancing your layout. (Lightbox, Masonry, etc...)"
msgstr "一些帮助您增强布局设计的工具。 (灯箱、砖石等......）。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:511
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/Image.php:27
msgid "Add basic html code syntax for responsive media."
msgstr "为响应式媒体添加基本的 HTML 代码语法。"

#: MarkupMarkdown/Core/Settings.php:293
msgid "Addons marked with <sup>*</sup> should be used with caution."
msgstr "标有 <sup>*</sup> 的插件应谨慎使用。"

#: MarkupMarkdown/Core/Settings.php:291
msgid "Addons used"
msgstr "使用插件"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:79
msgid ""
"An image inside a %1$spost%2$s or %1$spage%2$s that was linked to its "
"original size will open in a modal (overlay on the same page) instead of a "
"new window / tab."
msgstr ""
"%1$spost%2$s 或 %1$spage%2$s 内链接到其原始大小的图像将在模态框中打开（覆盖在同一页面上），而不是在新窗口/选项卡中打开。"

#: MarkupMarkdown/AutoPlugs/Templates/PlugsForm.php:4
#: MarkupMarkdown/Core/AutoPlugs.php:195
msgid "Autoplugs"
msgstr "自动插件"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:154
msgid "Available Buttons"
msgstr "可用按钮"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:271
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:152
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:153
msgid "Big Heading"
msgstr "大标题"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:270
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:150
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:151
msgid "Bigger Heading"
msgstr "特大标题"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:463
msgid ""
"Bilingual: Depends on your machine, can be unstable so try to use it with "
"caution."
msgstr "双语：取决于您的机器，可能不稳定，因此请谨慎使用。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:265
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:140
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:141
msgid "Bold"
msgstr "粗体"

#: MarkupMarkdown/AutoPlugs/Templates/PlugsForm.php:5
msgid "Bridges to activate markdown with existing plugins if available."
msgstr "如果可用，使用现有插件激活 markdown 的桥梁。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:151
msgid ""
"Buttons related to languages are represented as a single grey globe button, "
"and will only be displayed if the related spell checkers are enabled."
msgstr "与语言相关的按钮表示为一个灰色的球形按钮，只有在启用相关拼写检查选项时才会显示。"

#: MarkupMarkdown/Core/Activation.php:84
msgid "Buy me a coffee"
msgstr "给我买杯咖啡"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:57
msgid ""
"By default space characters at the beginning of each line are removed (trim),"
" check this option to keep them."
msgstr "默认情况下，每行开头的空格字符会被删除（修剪），选中此选项可保留。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:167
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:278
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:166
msgid "Clean block"
msgstr "清除区块"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:274
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:158
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:159
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/Vimeo.php:22
msgid "Convert automatically Vimeo links to an embedded iframe."
msgstr "自动将 Vimeo 链接转换为嵌入式 iframe。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/Youtube.php:22
msgid "Convert automatically Youtube links to an embedded iframe."
msgstr "自动将 Youtube 链接转换为嵌入式 iframe。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:279
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:168
msgid "Create Link"
msgstr "创建链接"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:121
msgid "Current Toolbar (Preview)"
msgstr "当前工具栏（预览）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:107
msgid "Custom toolbar"
msgstr "自定义工具栏"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:455
msgid ""
"Data are borrowed from 3rd parties software (Sublime, OpenOffice, Mozilla, "
"etc ...), some languages are unavailable, and a few variants missing. Data "
"are free to use (*GPL or similar licenses), try to contribute to the "
"original project mostly done by volunteers if you want better spell checking."
msgstr ""
"数据借用自第三方软件（Sublime、OpenOffice、Mozilla 等），某些语言不可用，并且缺少一些变体。数据可免费使用（*GPL "
"或类似许可证），如果您想要更好的拼写检查，请尝试为主要由志愿者完成的原始项目做出贡献。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:519
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:452
msgid ""
"Dictionaries available from your browser (Firefox, Chrome, Edge, ...) or "
"your operating system (Linux, Macintosh, Windows, etc ...) can't be used or "
"accessed as it is, you need to select and install specific dictionaries to "
"be downloaded on your server and used with the markdown editor while you "
"input your text."
msgstr ""
"您的浏览器（Firefox、Chrome、Edge......）或操作系统（Linux、Macintosh、Windows 等......"
"）中的字典无法正常使用或访问，您需要选择并安装特定的字典，下载到服务器上，在输入文本时与 markdown 编辑器配合使用。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/OPCache.php:19
msgid "Disable Static Cache"
msgstr "禁用静态缓存"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/LaTeX.php:24
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:5
msgid "Easily type and render math formulas inside your post."
msgstr "在您的帖子中轻松输入和呈现数学公式。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:42
msgid "EasyMde WYSIWYG"
msgstr "EasyMde 所见即所得"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:471
msgid "File size matters"
msgstr "文件大小很重要"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:181
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:276
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:162
msgid "Generic List"
msgstr "通用列表"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:183
msgid "Guide"
msgstr "指南"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:268
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:146
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:147
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:5
msgid ""
"Here are a few settings you can change to modify the behavior of your blog "
"posts."
msgstr "以下是一些您可以更改的设置，用于修改博文行为。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:175
msgid "Horizontal Line"
msgstr "水平线"

#. Author URI of the plugin
#: markup-markdown.php
msgid "https://www.markup-markdown.com"
msgstr "https://www.markup-markdown.com"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:101
msgid "Hung Spell Checker"
msgstr "Hung Spell Checker"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:474
msgid ""
"I don't recommend to activate more than 2 languages. Please remember that "
"the related files (a few megabytes) will be loaded in the memory of your "
"browser so depending on the weight of the related files AND the "
"specification of your computer, the editor might freeze for a few seconds, "
"especially when accessing the edit screen. Please be gentle and patient... "
"In the worst case well you won't be able to use it and will need to disable "
"it. Can't do better on my side."
msgstr ""
"我不建议激活超过 2 "
"种语言。请记住，相关文件（几兆字节）将加载到浏览器的内存中，因此根据相关文件的大小和计算机的规格，编辑器可能会冻结几秒钟，尤其是在访问编辑屏幕时。请保持耐心……在最坏的情况下，您将无法使用它，需要禁用它。我这边没有更好的办法了。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:481
msgid ""
"If you activate more than one dictionary, you have to pick up one as the "
"default. Then in the editor, new buttons for the alternative languages will "
"be shown in the toolbar so you can select the text and flag it as a "
"different language. The code in your content is gonna look like this: &lt;"
"span lang=\"XXX\"&gt;My text in another language&lt;/span&gt; where XXX is "
"the code of the language as listed below. It might not be the easiest "
"approach, regards accessibilities specifications you should already define "
"the language in case you are using multiple languages on the same page!"
msgstr ""
"如果您启用了多个字典，则必须选择一个作为默认字典。 然后，在编辑器中，工具栏上将显示替代语言的新按钮，这样您就可以选择文本并将其标记为不同的语言。 "
"内容中的代码将如下所示：&lt;span lang=\"XXX\"&gt;我的文本使用另一种语言&lt;/span&gt;，其中 XXX "
"是下面列出的语言代码。 这可能不是最简单的方法，但考虑到访问规范，如果您在同一页面上使用多种语言，您应该已经定义了语言！"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:467
msgid ""
"In case you need to activate multiple languages, please read the following "
"disclaimers carefully:"
msgstr "如需要启用多种语言，请仔细阅读以下免责声明："

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:282
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:174
msgid "Insert Horizontal Line"
msgstr "插入水平线"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:280
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:170
msgid "Insert or Upload Media"
msgstr "插入或上传媒体"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:281
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:172
msgid "Insert Table"
msgstr "插入表格"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:532
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:266
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:142
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:143
msgid "Italic"
msgstr "斜体"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:37
msgid "Katex rendering"
msgstr "Katex 渲染"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:68
msgid ""
"Keep a minimum of assets active if your theme was designed to be used with "
"Gutenberg. Can avoid broken layout in case styles are missing."
msgstr ""
"如果您的主题是为配合 Gutenberg 使用而设计的\n"
"，则应尽量减少动态资源。 可避免因样式丢失而导致布局中断。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/LaTeX.php:23
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/LaTeX.php:107
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:4
msgid "LaTeX"
msgstr "LaTeX"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Layout.php:25
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Layout.php:127
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:4
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:193
msgid "Left to Right text direction"
msgstr "文字方向从左到右"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:26
msgid "Level 1 (H1)"
msgstr "1级（H1）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:30
msgid "Level 2 (H2)"
msgstr "2 级（H2）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:34
msgid "Level 3 (H3)"
msgstr "3 级（H3）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:38
msgid "Level 4 (H4)"
msgstr "4 级（H4）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:42
msgid "Level 5 (H5)"
msgstr "5 级（H5）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:46
msgid "Level 6 (H6)"
msgstr "6 级（H6）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:169
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:163
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:165
msgid "List"
msgstr "列表"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:47
msgid "Load assets"
msgstr "加载资源"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:52
msgid ""
"Load the LaTeX engine related assets on the frontend as well. (Only added to "
"the edit screen by default)"
msgstr "在前端也加载 LaTeX 引擎相关资产。（默认情况下仅添加到编辑屏幕）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:521
msgid "Make default"
msgstr "设为默认"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:286
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:182
msgid "Markdown Guide"
msgstr "Markdown 指南"

#. Plugin Name of the plugin
#: markup-markdown.php
msgid "Markup Markdown"
msgstr "Markup Markdown"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:41
msgid "Mathjax rendering"
msgstr "Mathjax渲染"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:171
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:272
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:154
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:155
msgid "Medium Heading"
msgstr "中等标题"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:462
msgid "Monolingual: Usable, performances are correct."
msgstr "单语言：可用、性能正确。"

#: MarkupMarkdown/Core/Settings.php:127
msgid ""
"Most of the following settings are related to addons. You can globally "
"enable or disable addons from the %1$s screen options %2$s panel."
msgstr "以下大部分设置都与插件相关。 您可以通过 %1$s 页面选项 %2$s 面板全局启用或禁用插件。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:102
msgid ""
"Multilingual spell checker for your posts! Enable live spellchecking with "
"multiple languages while writing your articles."
msgstr "多语言拼写检查程序！ 在撰写文章时启用多语言实时拼写检查功能。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:478
msgid "No automatic language detection"
msgstr "无自动语言检测"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:33
msgid "None"
msgstr "无"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:277
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:164
msgid "Numbered List"
msgstr "编号列表"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:485
msgid "One specific dictionary per language"
msgstr "每种语言有一个特定字典"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:459
msgid "Performances"
msgstr "表现"

#. Author of the plugin
#: markup-markdown.php
msgid "Pierre-Henri Lavigne"
msgstr "Pierre-Henri Lavigne"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:264
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:139
msgid "Pipe"
msgstr "管道"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:52
msgid "Preserve spaces"
msgstr "保留空间"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:177
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:275
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:160
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:161
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: MarkupMarkdown/Core/Activation.php:86
msgid "Rate this plugin »"
msgstr "给该插件评分 »"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:288
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:186
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:187
msgid "Redo"
msgstr "重做"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:28
msgid "Rendering engine"
msgstr "渲染引擎"

#. Description of the plugin
#: markup-markdown.php
msgid ""
"Replaces the Gutenberg Block Editor in favor of pure markdown based markups"
msgstr "抛弃 Gutenberg 区块编辑器，转而使用基于 markdown 的纯标记语言"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/Image.php:26
msgid "Responsive Image"
msgstr "响应式图片"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:191
msgid "Right to Left text direction"
msgstr "文字方向从右到左"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:20
msgid "Select headline weights"
msgstr "选择标题权重"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:179
msgid "Side by Side"
msgstr "排列"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:273
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:156
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:157
msgid "Small Heading"
msgstr "小标题"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:269
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:148
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:149
msgid "Smaller Heading"
msgstr "较小标题"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:488
msgid ""
"Sounds obvious, multilingual means multiple languages on the same medium. "
"With the current interface you could try activating two variants of the same "
"parent language, for exemple American English and British English, that "
"won't work of course!!! (Or they will be really odd side effects)"
msgstr ""
"听起来很明显，多语言意味着在同一媒介上使用多种语言。在当前界面下，您可以尝试激活同一母语的两种变体，例如美式英语和英式英语，当然这行不通！！！（或者它们会产生非常奇怪的副作用）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LaTeXForm.php:56
msgid ""
"Specify the ID of an HTML node to parse when a page is loaded. (Parse the "
"whole body by default)"
msgstr "指定页面加载时要解析的 HTML 节点的 ID。（默认解析整个正文）"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:433
#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:449
msgid "Spell Checker"
msgstr "拼写检查"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:289
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:188
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:189
msgid "Spellchecker"
msgstr "拼写检查"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/OPCache.php:20
msgid ""
"Static html files can be generated to speed up the rendering if the default "
"PHP OPCache if available. Uncheck to enable."
msgstr "如果默认 PHP OPCache 可用，则可以生成静态 html 文件以加快渲染速度。取消选中以启用。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:267
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:144
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:145
msgid "Strikethrough"
msgstr "删除线"

#: MarkupMarkdown/Core/Activation.php:85
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:192
msgid "Switch text direction to left"
msgstr "将文字方向切换到左"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:190
msgid "Switch text direction to right"
msgstr "将文字方向切换到右"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:173
msgid "Table"
msgstr "表格"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:43
msgid "The default Markdown Editor."
msgstr "默认的 Markdown 编辑器。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/AdvancedCustomField.php:22
msgid ""
"This addon enable a new content type so you can write directly markdown with "
"the \"Markup Markdown\" custom field from ACF."
msgstr "该插件启用了一种新的内容类型，使您可以使用 ACF 的 \" Markup Markdown \"自定义字段直接编写标记符。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:285
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:180
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "切换全屏"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:283
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:176
msgid "Toggle Preview"
msgstr "切换预览"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:284
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:178
msgid "Toggle Side by Side"
msgstr "排列切换"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:90
msgid ""
"Transform a bullet list of images as a 2 waterfall column layout when the "
"%1$sphoto gallery%2$s post format is selected."
msgstr "当选择 %1$s 照片库 %2$s 帖子格式时，将图像的项目符号列表转换为双瀑布列布局。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:101
msgid ""
"Trigger the update of the layout after all images are loaded. Can solve "
"specific issues in case the layout is broken with the gallery."
msgstr "在所有图片加载完毕后触发布局更新。 可解决图库布局被破坏时的特殊问题。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/EngineEasyMDE.php:287
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:184
#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/ToolbarEasyMDE.php:185
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:63
msgid "Use Gutenberg blocks styles"
msgstr "使用 Gutenberg 区块样式"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:96
msgid "Use Imagesloaded"
msgstr "使用 Imagesloaded"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:74
msgid "Use Lightbox"
msgstr "使用灯箱"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:85
msgid "Use Masonry"
msgstr "使用砖石"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/Vimeo.php:21
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: MarkupMarkdown/Addons/Unsupported/SpellChecker.php:466
msgid ""
"When possible I would advise using dictionaries embedded in two languages "
"like Russian-English."
msgstr "在可行情况下，我建议使用中英双语词典。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:155
msgid "You can drag the following buttons and drop them to the toolbar above."
msgstr "您可以将以下按钮拖放到上面的工具栏。"

#: MarkupMarkdown/Core/Settings.php:293
msgid "You can manually activate or desactivate specific addons."
msgstr "您可以手动激活或禁用特定的插件。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:123
msgid "You can sort the buttons and remove some of them if need."
msgstr "您可以对按钮进行排序，并根据需要进行移除。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Templates/LayoutForm.php:23
msgid ""
"You can toggle specific heading levels for your authors to avoid conflicts "
"with your theme setup. At least two weights are required."
msgstr "您可以为作者切换特定的标题级别，以避免与主题设置冲突。 至少需要两个权重。"

#: MarkupMarkdown/Addons/Released/Media/Youtube.php:21
msgid "Youtube"
msgstr "YouTube"
